民主黨將向長者派發數十萬口罩，受眾包括警校宿舍

[url]
[/url]

我要求大家吐口水落依批口罩度

真係垃圾黎 以為佢地一改左膠性格

警員老豆老母唔係人？話唔埋係白警呢天仔都叫人滲透政府

公民黨: 我地接湖北港人返嚟
民主黨: 我地派口罩比退休警

連燈仔: 兄弟爬山，我地冇分化本錢，含淚支持

本土手足: 進攻功能組別同袋住先冇分別

連燈仔: 熱狗分化五毛拉!

唔撚係呀

原來大家仲對佢地有希望

黑警大把口罩呀
洗撚要你民主黨D口罩
屌佢老母
仲要淨係派俾廢老
以後叫廢老投票你民主黨好啦

屌你老母黑警咁撚多口罩仲要派，冇腦ga ！？

你on9架？

咩叫黑警死全家？

佢哋做咗呢個區好耐

借啲咦

民主黨 絕對唔系左㬵

散水
入中聯辦
民主動力篩選
雷動計劃操縱選民

每一件事都計算 政治得益

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

推

民主黨賣香港
唔係今日先知

監察少陣都出事

警校宿舍有長者

社區組織協會都係泛民啦
第一日知咩

等睇泛民登大轉變
過去: 黑警死全家
現在: 黑警家人是無辜的 -o-o

強姦完人仲有口罩派

飯民真係天下第一

九月識投

嗰一個區議員係負責嗰區既話
係咪可以成個宿舍唔理

咁好難叫人地個選區要except狗屋嘅

要住址証明排隊
到佢嘅時候咪大大聲聲叫
警察宿舍一份
等全世界都知佢係水炮車

民建聯B隊
建制白臉

係

黑警強姦,私刑普通市民
邊個去派野就屌死

咪扮抽簽
寫只限xxx選區

抽果時故意miss狗屋

咁不如放棄嗰一區啦
一區幾多人
仲有，你點執行
去到派查地址
宿舍既唔俾？

reg果時已經要填住址

連執行都要問投票比呢班人把撚

填完鳩作你點證明真假？
仲有
依家係俾長者唔係黒警

所有黃店、社區中心派俾老人家
一樣冇可能分邊個係警察家屬長者
誠哥一樣冇分

屌撚哂全世界啦不如

大陸仔你係咪唔知咩叫住址證明

民賤聯C隊 不意外

飯民核心支持者係連基本執行力都無

小事都唔曉做

又唔見其他人派到出事

push

條老野啲信唔係落佢名呢？
排撚到9彩仲要每一個人對身分證對住址證明？
有年唔記得帶屌哂鬼？
區議員都係公職人員，可以明目張膽歧視自己選區既人？

除唔口罩，每一區區議員
年宵，搞活動
係咪全部都話唔歡迎區內某一部分住戶？

講撚到咁有撚得講咩

你真係想洗刷飯民只幫老野唔幫後生的形象都好簡單

10%劃位比老野,90%去抽
下下先到先到就係益左同一班係公園坐班老野

有部分樓其實你係入到去派野
封好塞信箱擺字條又得唔得

大把方法都得
係民主黨唔進步講咩兩邊特赦,特赦埋輪姦

注：每位領取人士需年滿65歲或以上，並出示有效年齡及住址證明

你係咪盲撚左?明明係佢本身都要人帶住址證明

哩樣我支持啊
入樓派野事實見有區議員做
我只係反對一點
如果個區議員cover埋警宿
佢係冇可能派野明目張膽唔包埋警宿

冇人講過特赥埋強姦
所有人講特赥都係唔赥重罪
同一點你要歪曲幾多次

Ok哩點我錯

條友根本為駁而駁,為護教已目盲

屌老母啦
警員有$28買口罩優惠
派乜春俾佢地家人

黑狗有csi, 唔撚洗派喇

成日有議員跟完case就攝跟進報告
無郵票無chop一定係搵議助派

你咪抽完當信攝, 再寫xxx議員贈

邊個係鬼呼之欲出

事實就係泛民班左膠係咁常下

比人屌到收番

屌你老母民主黨 醒醒定定啦

點解會派比黑警 泛民又投共？

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

好撚on9

太天真

以為你派左口罩

佢地會多謝你

D左膠泛民打手死撚曬去邊?

屌你哋識咩丫
狗家人一收就即係收美國佬錢支持港獨

左膠就係左膠，唔會改到

繼續含淚投泛民
好快撚都冇得含

兒登成堆打手議助撚，好快冇事

我愛泛民!

其實我覺得咁樣仲正
舊肥豬肉送到門口都要拎返出嚟。
最聰明嘅係而家唔係民主黨玩政治唔派比你
係香港市民唔想派比你

佢地無得話落民主黨玩分化唔齊心抗疫
又可以話比佢地知全香港市民幾唔妥佢地
成過街老鼠。

支持以後民主黨有咩都話派比佢地然後第二日收返。

Pitar Wong 今次，咁多藍絲扮黃攪分化嘅？你哋買唔到口罩？民建聯有CSI派喎，再唔係去美國CSI攞

自己睇班深黃講咩

Pitar Wong 今次，咁多藍絲扮黃攪分化嘅？你哋買唔到口罩？民建聯有CSI派喎，再唔係去美國CSI攞

自己睇班深黃講咩
我覺得民主黨的暴行係呢班人盲目護短的錯

屌你老母傻撚柒咗？